去邊整iphone好

部機自從入水開唔到機就一直放左係到都有兩年幾 但入面有好多相 自己又冇backup
結果一壞機就乜都冇 所以想問邊到整機好？

放左兩年而家先問

你不試吓依家叉起佢再開睇吓好過啦，話唔定死咗底板咪慳返啲錢囉